Adbock 2.8.2今日全日都唔work

有無人都係？

+1

唔知點搞...

Try Ad Guard

點解佢一時work一時work, 有時見到d 廣告一時無

仲用到

有試過，不過比較食電

不嬲都係一時時但尋日開始係完全唔work

請問你係版本2.8.2嗎❓

我都喺咁

梗係啦介面一樣
有ipa

重裝完都係黃色

有事喎一直green

仲係黃色

點解你會得嘅

me too

有時都會green, 但load成世都唔出現個✅

del再裝

已試，一樣

幾日前已經用唔到有幾個巴打都係

Ad Guard

哇 珍妮佛羅培芝